WATER REVOLUTION

原link:

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

雨革->水革

個名好正

Pushhh

共黨屬火
香港屬水

Water Revolution: Summer be water

雨革>魚革>水革

無謂立個名俾人扣帽子

對準五大訴求就算

無名先係be water